近期自媒體的興起 藍絲KOL的荒謬理論〈蕭若元：理論蕭析〉

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒